單眼做戲感動全場！梁競徽搞喊攝影師

藝人梁競徽於無綫劇集《鐵探》中飾演谷永正（快活谷）一角，受到不少香港及內地網民大讚，難怪他之前笑言守得雲開見月明。此劇明天便大結局，而劇情亦相當緊張，之前已劇透谷永正被營長陷害，炸至重傷。而他的女友陸蔚喬（蔣祖曼飾）亦被綁着手炸死，情節相當慘情。

而競徽接受東網訪問時，坦言昨晚戴着面罩瞓於醫院的一幕，拍攝時的確令現場人士相當感動，而不少工作人員及攝影師都忍不住喊。只憑「一隻眼」做戲的他，表示這場戲不易做，他謂：「拍時好多人都頂唔順，好傷感，拍呢場戲嘅難度係唔能夠講嘢，唔能夠郁動太多，仲要紮到好實，只得一對眼，好多限制，只可以喺床上面典吓典吓，又講唔到嘢，只能發出好撕裂嘅叫聲！拍時我聽到蔡思貝同袁偉豪啲對白，令個人都好進入狀態，對我情感發揮上好有幫助，所以自己都不由自主地撼落張床度，亦因為戴住面罩，啲眼淚一出都索晒，所以表達上都係一個好大考驗，呢場戲我都好鍾意。」

競徽

唔係叫唯唯？

我喎

已是過去

梁勁廢

我喎?

地獄圖

改名

勁廢

換名真係有用

攝影師:

勁廢嗰個

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

辛苦巴打

垃圾一個
有咩好吹捧

希望佢能夠戲裡戲外都有呢個樣

嗰日我老母問點解會有人改名做勁廢

梁莖揮

睇到咸左 最佳男主角

唉 食撚屎啦
笑柒你條on9仔d戲屎咋
收皮啦！

叫開陽萎

仲以為講緊佢

唔知點解見到呢隻奶共狗被炸成咁就好想笑

屎眼做戲感動全場

呢條粉皮識撚做戲咩
成日鳩吓鳩吓咁

忍唔住笑

有冇人見到蘇亞雷斯

真心講，佢啲戲好過袁生同木村思貝

好似

張相十足十醜男玩SM咁
好撚核突

攝影師：屌你老母柒到我都喊出黎

潮文嚟㗎
他知道哭是沒有用的

有進步不過仲差少少

呀
我知差乜嘢
就係隻眼
遮埋嗰隻眼成個樣都見唔到就最好

廢廢

咸左勁廢

勁閪

你有無睇架
鐵探post我最少聽過有人讚佢呢次好戲不下百次 甚至更多因為我無數落去
我覺得咁樣已經數夠

包到成個廢人咁，我都覺感動啦話晒第一次做翻自己